老潮童一齊黎傾下

edc 透明個對nike

Stussy mt580
如果而家出返都唔out

老潮童呢個 term 人唔笑狗都吠，你而家叫老咁當年係咪叫幼稚？

個時好似有出防水個對
有對全紫色

鯊魚褸 牛仔褲鐵鍊 護心鏡好似又hit番 閃電Levis

護心鏡係咩

Gucci

有無人知對clot air max係咪要買細半碼/一碼

你個 user name 應該都係九十年代後期相當紅，但最後經營不善比 it 買左黎粗製濫造，可惜。

Nike Woven

你講邊對 綠色果對我仲有對平民復刻版今年拎番出黎著 ,

冰藍 粉紅灰 豹紋

Khaki

Uc tee ，nbhd牛，visvim hockney flok

邊對平民版 有無相share下？

翻出個對clot 鞋

抽唔中

Hockney, christo, FBT
算係visvim鞋之中最低層果堆
講緊 2010年

undercover 天使tee

serra算高？ 我記得我買對hockney folk 都3千尾 對我當時中學雞黎講好貴

我有對Stussy x Dr.martin 灰”驚”皮超鍾意，

但成日有d鞋買唔番，變左好少著

Serra算中等

高級果堆係 virgil, beard, 73
後來最高級就grizzly

當時嘅總統商場係潮流聖地

Clarks 鞋Agnes b袋 501

想買undercover 個對converse 款鞋
無出好耐